呢條女食藍店仲唔係藍絲

玉蝴蝶(化蛹) 可唔可以幫我批鬥佢

私怨自己fb搞掂

好撚煩 冇藍店食會死？
成日係到合理化自己食藍店

食一次藍店
+冇其他言論証據
就要俾你post 相上來批鬥？
佢食藍店就罪大到要批鬥？

屌你老母你冇撚野呀？係咪溝唔倒人呀死毒撚

唔係
講緊食m記問題

咁依家係咪唔比人食m記
M記無罪
#曲